天水圍勇武擊退警車！

大家千萬唔好學

香港人 報仇

幾時架，岩岩？

yes

下面似屯門

甴近平

天水圍手足

其他區唔好學

下面好似係天逸輕鐵站個度

天逸黎, 輕鐵站天然軍火庫, 成地都係碎石

早就要萬磚齊發，打到班狗唔敢落車

香港人 衝上去

第二條片架車卡住左咁耐，如果放嘅係火魔

btw手足小心，曱甴警可能係搵緊人手做緊部署，唔好拖長時間比狗圍捕。

直頭係，天逸輕輕站

鐵

正

有1萬香港人咁勇會反抗，班黑警就唔會咁惡

18區開花

香港人開始醒覺
周同學你唔會枉死

salute!

磚頭? 架車咁都唔爛

逆線行車

石仔

輕鐵路軌D石仔黎 無限量功應

輕鐵站石仔

1萬
有1萬應該贏左黑警了

咁多投矛兵
黑暗時代都打羸

退係退，但邊到有擊

佢地自己走嫁喎

唔好留係度太耐, d 狗實班馬覆桌

要係轉角位埋伏佢哋

輕鐵無限子彈

咁唔通佢地突然屙爛屎想走咩
天水圍手足應記一功

其實班狗真係驚都未驚過
肯落車既話 相信畫面係追住人打 手足救人既機會都冇

天水圍無限石仔

屈機 落唔到車就射唔到tg

報仇

Agree, 狗冇損傷
唔值得高興

落唔到車根本乜都做唔到

提防回馬槍 勿做灰姑娘

3架警車夾埋15隻狗
又咩追住人打 巴打平時做開冷氣軍師就算
果日天水圍圍狗屋打撚到狗都唔敢出黎

好波但要小心狗覆桌

終於進化

收檔啦 , 啲健身撚練撚到咁大隻仔為左乜 ?

唔夠火魔法

咁先似樣

冇擊我見到嗰啲鬼黎架？

倒車走

真係唔好學

好波呀！

終於有人識用呢招

人地打夠收工擊咩退

gj

香港人，報仇

會唔會之後白痴港共搵人喺輕鐵路軌石仔倒膠水

黨鐵唯一貢獻

好在唔係全部火法

繼續！

勁到

屯天輕鐵站周圍都係石仔 唔好亂咁玩啊 掉親人就唔好啦

啲狗一開實彈，你估下現場仲有冇咁多人？

頭先9點幾

大西北

嘩唔好學太暴力LA!!!!

個個都敢撚會輸 出門口了

好勁

開囉 又唔撚係未開槍射中過

7月嘅氣勢返緊嚟，喺時候幫5個月死去嘅烈士復仇

仆街呀屌

可惜石仔太細唔夠威力

大家要KEEP住團火 連續3晚開佢老母花

剛剛天澤 去 天恆方向馬路有狗車

Good Job

健身
練體能
習武
還拖

報仇ya

不過頭先架狗車係馬路 見到好多人都直衝過去係咪想車死班街坊同手足

精銳投石兵。
千其唔好學

我地天水圍由6月至今終於威番次啦, 唔駛比人笑送頭多啦

講起8.5就嬲撚過閪

push

態度正確

大家千奇唔好學呀

勇武手足，萬歲！
勇武手足，萬歲！
勇武手足，萬歲！
勇武手足，萬歲！
勇武手足，萬歲！
勇武手足，萬歲！
勇武手足，萬歲！
勇武手足，萬歲！
勇武手足，萬歲！

香港人， 還拖！

好奇？

手足驗下眼

冇一個告得入

手足們 千奇唔好用石仔去掉輕鐵啊

多謝天水圍牛牛

到左今日 唔可以驚

終於做到一人一石

但好多都係去左新屋嶺

路軌石仔唔黐得，要嚟吸震

認真咗

係咪比何式凝呢隻鬼出賣果次？

擊退黑社會

推呀

唔使講咁多，進化既表現！
見到好多和理非係天秀公園，勇武手足講完要報仇反抗之後，跟住勇武一齊出去個下，感動到喊

Push

天水圍好波！屌你老母死黑警！

天水圍手足

你班死魔警害人害物。我個邊有4隻流浪貓中TG死咗啦！正仆街

可以好似大馬路咁用石屎？

係！我見到好多魔車駛過

咁你走早左 勇武講完之後即刻有個和理非啊姐屌

還拖！

天水圍人不嬲屈機 當日85 由早打到黑

條友5毛黎，唔洗理

清緊場了wo

佢講完我就過左去 但手足小心啲 驚啲狗唔知會係邊沖出黎

天恆邨個邊最少有六架狗車 成班green object落晒車briefing緊

天恆消防局出面有6架警車

報仇雪恨

香港人！！

已經忍 L 夠 ！！

今晚一定要打柒班黑狗 ！

超越老黃

開囉？有手足再中槍你會好開心？

721
831
101
118

車牌 ING 我屌你老母 逆線行車 要人地讓你過先 咁撚串？

推

成條路軌沿線任拎

大家手足記住

安全第一，唔好亂戰，打機都有打過，齊心協力才是皇道

全城起義

大量防暴聚集係流浮山消防局外，天水圍手足小心

天水圍做到野

每次跑走都一定有女手足走唔切
記住保護身邊嘅同路人

啲聲好清脆

香港人 覺醒

聽到好似落雨聲咁

掟石仔幾撚勁
我開POST叫人發夢掟石仔
俾人屌到七角一皮 話冇撚用

欣賞！
但覺得班狗應該唔係因為驚先退

黑警退守天恆消防局！！！！！！！！！！！！！！！

香港人，報仇！

根本好多國家示威都用呢招
千祈唔好學呀!

得啦，你繼續留係屋企齌廢up啦
聽日訓醒會有自由同民主架啦

勁！！！

平時乜攻擊技
都冇 得個跑字 打條柒
我叫人唔好飛磚頭
又會俾人話唔好諗番幾年前魚革果陣
根本係想淡化梁天琦

即時：荃灣mtr站內Tg

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

手足用輕鐵路軌啲石仔做rb

垃撚圾調頭都唔撚識
毅進果然係毅進

下次千祈唔好車都燒埋佢吖！好撚危險架！

香港人還拖！

落雨咁

大家記得, 記得要小心

終於醒la 香港人！！！還拖！！

手足好勁

如果石仔嘅，更加難搞，要掃走曬先清到場，如果唔係防爆速龍會仆撚曬街

香港人，真係係時候升級，唔好再忍

血債血償

唔知輕鐵沿線之後會有咩對策，咁多石仔

多謝天水圍手足！

其實好難搞 狗要玩盾陣速度減慢仲死
真槍 水炮 銳武

payback

唔好啦

天耀放左TG，買野食既小心D

天耀好多狗車入左黎

天耀咩事

PUSH PUSH PUSH

警局著🔥

驚得制

連放幾下TG

係咪石仔呀?

呢個彈幕既強度唔錯

手足！還拖！

聲音好清脆

圍狗屋小心d好

諗起aoe村民打攻城車

天耀tg放題中

好波

屌你老母！

黑警死全家！死完爸爸死媽媽

勁多車 無出旗係咁放

又派緊

屋企都有反應 好毒

有分別咩

佢地自己退咋wo 等你放鬆 轉頭回馬槍大追捕 之前已經試過來 係度打飛機話擊退 點知轉頭比人捉

預左啦 果到佢地只會開tg同槍
對面一堆石

最尾架車個AM車牌是咪要取消佢
咁都慌到調唔到頭... 雙行車線wor大哥

其實一開頭應該快手 一人一粒石仔掟狗屋
好似箭雨咁

快啲走啦 游擊呀 佢地set左防線就閃

手足好波
只係略嫌火力不足

手足好波

有外國記者話天水圍曱甴屋對面嘅天耀站係示威者嘅戰壕

振奮士氣 穩定軍心

厲害手足

天水圍又係獨城 LIVE都無

係得大西北先有既優勢

小心係刻意扮野

輕鐵=軍火庫

天耀路狗車塞死咗
返唔到狗屋

扮撤咋 小心

出得嚟個個都有死嘅覺悟

千祈唔好用火魔法

流浮山落左6部狗車去狗屋，不過塞死左

天水圍有無直播?搵唔到

屋村廢老，繼續賭錢

小心自爆

求天耀直播

用咗啦 警局好幾個

小心元朗狗黎支援

戰術性撒退姐

制高點

直播

我都想知

認真 唔好亂咁放片

至少50-60 tg

天水圍狂放

係好既開始

大家今晚收工行街返屋企真係要小心啲 經過好幾條靜嘅巷都停咗啲白van有狗

要打醒十二分精神 留意啲車入面有冇可疑 有乜唔對路就跑
萬事小心

有唔對路講支持香港警察好過啦-,-

而家TG放題中

班狗回馬槍想覆卓 拎個尾彩

手足睇路 極危險 勿做灰姑娘

千祈唔好輕敵

其實係怕爆大銀幕，因為一爆就睇唔到路，開唔到車

外國學香港抗爭手法
XX屌走警犬
政府心急無招

cc台三大信念

天耀己經放左50tg左右

班POPO以為無記者，所以係咁射?

不停咁放，浪費納稅人既錢

如果狗車數量少係咪考慮封後路先

其實點解唔搵D野整爆軚，等佢哋要跑

天耀路狗車已散

高登有天水圍直播

家陣買緊支那催淚彈

香港popo 放得開心
香港政府可以借買催淚彈, 送錢比支那
支那有錢收
佢地完全係三嬴

最慘係市民, 交稅比pope 向自己射催淚彈

香港人還拖！！！

天水圍東黎緊，過廿架

支國貨會爆炸

大量警車係天水圍狗屋集結

西鐵站往天耀路RB

真係要推

屌 我嗰區勇唔起

屯元天啲狗都黎晒？其他地方咪無狗會好危險？

輕鐵路軌d 石仔...

今晚好多地方開花, 記者都去唔哂
估唔到天水圍咁勁

有呢個人數到勇武
警犬一定會驚
仲要未落車同未企穩陣腳

求錦秋 對出有大量PO 車

用pps 冇交到稅

先頭見到成堆Po 衝去 HKBN店對出，趕人

今日天水圍真係好勇武 可惜大家無裝

天盛街坊開始集結屌狗

吉爆條呔就唔好

有冇台有live

好強

得3架車佢敢落地？

高登LIVE

成百天水圍手足衝埋去打6隻綠狗
又雞尾酒掉車 d軍裝仔見撚到火即刻掉轉車頭

有落過地 之後成班衝過去扔鳩佢地 之後跑返上車

大量投石兵
真係屈到喊

報新屋領之仇

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

0011 #天水圍
防暴廣播指，「我哋有人工，等班曱甴再出嚟，我哋先再出，而家收隊。」
#rthk

哩張圖真係代表作

榜樣

好治癒，衝埋去火魔更好

今日各位手足都好勇好叻
11號三罷再見

基本上主動進攻，狗會淆，因為佢地都係打份工

唔係今日 但都好勇

今日都好勇

入嚟就係睇依張相

如果人人手上既唔係磚，係火魔法
千奇唔好呀

今晚都好勇
對唔住我好撚廢係屋企望住你地退完再聚再上好勇敢
希望各位手足平安

係既冷氣軍師 下一步點做？

唔夠

狗屋開始出車

小心

帶狗上旅遊巴放工

天水圍警局再出狗

辛苦哂手足！

屌你老母落車比人掉石掉撚到走唔叫擊退？ 你係邊阿7頭

死黑警入天盛苑 喺迴旋處入小心

狗衝左人竹天盛

天盛入晒村勁多狗

下次落黎一齊報仇

調唔到頭 直頭倒車走

無保安

50個以上

入埋大廈 傻撚咗

大集合

入咗屋院周圍走

啲mk仔癲架嘛

好似有人俾人捉咗

想問天水圍而家有冇人打緊狗 冇直播睇 岩岩收工 想幫手

喺屋苑入面捉

車都落唔到死死氣咁就都唔叫擊退..

多謝大佬

無法無天

香港人 復仇
星期一 罷工

大西北特產
btw東鐵嗰啲可以點執

都唔係防暴........

走走下突然之間倒返轉頭跑

其實只有天水圍同屯門可以咁玩

where?

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

侯文健黎?

好似天盛

捉左個

85果日其實新屋嶺環境唔係極之差，加上睇得出好多新仔唔知點做程序，係保釋相當on9擺明玩野。85之後大改裝變地獄鬼屋，發生乜事真係唔知
利申：當日送左頭既on9仔

岩岩見到班消防員請緊所有雜物 有下衝動想大叫消防員加油 次次都係佢地幫班狗執返手尾 如果有人見到消防員清返雜物可唔可以講聲加油

警署差館又出車

天盛

空投既話

唔好咁做

你理冷氣撚睇唔到全場就收皮，班狗本身落左十隻，手足大叫要打波一班手足就去攞石掉到佢地撚都縮翻入狗車。

現場話有藍絲空投

跪左係到，大家千其唔好學呀！！！！！！！！

Finally !

拉咗位手足 「林浩然」有冇人有佢資料

班Condom入咗天盛苑捉人

總之都係果句，無狗受傷，冇狗死，證明仲有得進步

你睇返Live
MK同TW出左幾多車先講
點會唔驚？

其實黃大仙1/10都試過，發夢有兩架曱甴車趕手足走，一開始大家驚到走，但有幾個勇武手足話跑返轉頭，即刻幾十人衝過去，嚇到兩架曱甴車要走
但可惜依家黃大仙無再出現咁嘅畫面
成世人都會記得呢一刻

冇人做咁解，元朗今日就出左航拍機空襲，不過係敵人囉

十萬個手足有決心嘅話，黑警阻都阻唔到。
上星期將軍澳一個手足決心擋畜龍救周同學都嚇到佢地一陣，所以話，班黑警就係知全香港人憎佢地，但又睇死你地得個樣先咁惡。
不過都係，決心呢樣野好難講

85真係不可一不可再
由朝打到晚
如果嗰陣有依家嘅武力
可能真係打爆咗間曱甴屋

最後成晚好似得4個被捕 其中一個係屌狗冇裝街市
算係咁上下

嗰日真係天水圍最光榮一戰雖然9拉咗80幾個

何式凝左膠累事

真心，天水圍人進化，今日係贏心態，個個無裝無豬嘴，但係都夠膽繼續回轉頭

屌你老母啦，冷氣軍師

石如雨下點過去？仲要有九成幾人無豬嘴，無手套

8月5號, 印象好深

就係要呢D

咁多磚飛過去都無?

又block多隻五毛

頭都冇調
仲要掟低自己同事咁走

麻煩各位起底

天水圍手足好波

咁你老母生你出嚟為左乜

香港人！

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

真 守護家園

G持胡師父

咁樣區戰撚狗，仲有效率！

唔碎啦

最後全黨鐵得705要停，天水圍

冷氣軍師收下皮啦
至少我打撚到斷手斷腳
得返我一個都會繼續打
依家要報仇呀 唔係反抗呀

唔好咁啦

班曱甴琴晚驚撚到 守住天盛橋個 制空點

終於有返當年魚革既味

退就係有退，睇唔到有擊啫

你啱啱大陸返落嚟？ 未見過示威？

講真，第二條片要用desktop睇先會見到手足響路軌。

手機個default resolution太低乜人都睇唔到。

唔好呀

大家真係唔好學啊

佢好似本身想走...都唔知算唔算"擊退"
but走左都係好事既

唔好咁做